一人一樣買完無後悔既野

水牙線
氣炸鍋

氣炸鍋

定仔

買野師

定賢嘅寫真集

諗唔到

非賣品黎

hkg+ vip

TSLA

我唔賣

係，我係唔會將定仔賣返出去

保險

三人牀 同定延晩晚一齊瞓好舒服 唔使迫

掃地機械人

定仔著過既底底

米癲拉

錶

口罩

10蚊

iPhone

佢比我唔只呢個價

飛機杯
真係用完返唔到轉頭

廿蚊

我好撚後悔
用手仲c伏

Don don don donki 大拖羅壽司

我養佢一世喎

真係咁值？

不了

百里香股份？

250 有成 18 嚿拖羅，好好食 無得去日本頂下癮一流

勁後悔 好臭

買澳洲學位

tudor

安全套

18嚿咁多！？

痴線post

超快適口罩

值條撚 買過喇 垃圾到喊 完全無味

男人底褲

爽過屌閪

淫

米痴拉

好撚有米

濾水器

燒山

匯豐

氣炸鍋已換第二個

Condom

馬蹄露個下巴墊

後悔師

Bruno, 雪平鍋

因為有鳩屎

有味幾錢?

魚

處女膜

第一個condom

AirPods

北九州向日葵

Tsla

tsla

定仔流出

包括哆啦a夢嘅所有野

Bruno 鍋

水牙線射20-30秒都夠
唔明點解d人買完唔用

波子汽水味薯片

Tesla

8月中買左 RTX 2080 TI

冷氣機

RIP

呢個post咁似見過

一世 Pornhub premium acct

寧記辣麵
係超市見到$6x 諗左陣 決定買黎試下
好撚好食 想搵番但搵唔到

樓主咩牌子水牙線 我都想買

TSLA AAPL

ps4 pro

榮光隻歌

P記

rtx會升番嘅 唔驚！

ok thx

幾錢

olympus 12-40mm 2.8
panasonic 20mm 1.7
canon 17-40mm f4
note10+

無左呢個優惠啦

呢個post係真係可以得一個icon

Oculus quest玩beat saber
Ringfit

兩樣都出晒汗好爽

喊豬師

過排希望可以打iphone12

連登卡

+1

你咪黑定啦

自住嘅單位。

人型倒模

apple watch 氣炸鍋

洗碗碟機

老婆

Iphone

iphone 7

鑄鐵鍋

Fire tv stick

我意思係由android 轉會
我隔兩代左右換一次
同時我都後悔Steve Jobs未死嗰陣未開始用

連登起回覆post底功能

屌屌你咁都上熱門第一

你買邊隻

你未試過屌騾仔閪啫

282

iPad air, airpods

水牙線真心無後悔

有聲

識屌呢就一定係屌騾仔閪

要間唔中用下先會覺得正

光波爐...用左好多年都仲用緊
放張錫紙之後
再放晒D豬扒,雞扒,雞翼,肉丸,腸仔,麵包,etc 落去烤

烤完就dum左張錫紙
洗都唔使洗
幾方便

龍鬚菜
冰菜

iPhone 7
Air pod

飛機杯

KY

買左氣炸鍋未

是
好好用

我最後悔係buy 左一個百里香既打手!
佢又25,又影衰我地男人! 成日post 個男人BL婆相打飛機!

成日聽人話水牙線好好用 其實好在邊度?

冰菜宜家都唔知邊度先有得賣

喜盈寶wp

洗碗機
無線吸塵機

dyson 吸塵機

我成日見連登仔開POST屌鳩印仔水人地買水牙線

方便簡單易用

iphone 6s

蘋果日報

氣炸煲

買玩具

氣炸鍋
洗碗機

點解

百里香午餐

485簽證以後攞澳藉

時令菜等冬天

你仲用緊

氣炸的確好岩懶人用 但係成本同煤氣計會相差幾多

真好用？

仲用緊傳統既

醫保

RAP

焗爐

是

今年轉左se2

Respect

tesla

🍎

骨灰龕位

WHSimth鉛筆

SSD

無線吸塵機
屋企乾淨咗好多

要買？送都唔要喎

壹傳媒股票
賣埋
開心仔

Dyson 吸塵機
車

AirPod pro

Mesh WiFi

床褥

可能我味覺有問題 對我黎講係最好食嘅薯片 可惜搵唔番

真心咩，我買完之後勁後悔，
吸得唔係特別乾淨，特別係嗰啲角位，
最後都係要買返吸塵機。

攪拌棒
本身少食菜，依家成日整蔬菜濃菜飲

世冠歐聯球員版

藍絲歌手嘅唱片

咖啡機

利申 好撚中意飲咖啡

Blackpink曼谷場
Twice東京埸

徐晃唔夠大

Apple Watch

樓

升咗100%以上

同意

屋企大塵，幾日唔掃就一舊舊塵癡係牆腳
當然窿窿罅罅位都係要自己吸塵
不過真係慳好多時間

買個好啲嘅就好有用
不能沒有佢

咩係攪拌棒？

ask google

kindle - 睇多咗好多書
藍芽speaker - 利用刷牙沖涼嘅時間 聽多咗好多podcast
電動牙刷 - 刷牙乾淨慳力好多
macbook - 好用過市面notebook好多

Bruno電熱鍋
近排成日整壽喜燒食
煎野食又得

SSD卡

洗眼鏡

devialet個phantom喇叭

水牙線好用？但真係好貴

事後丸

很好用

屎

水牙線真係咁正？

用邊隻model? 幾錢左右？

按摩椅大家點睇？

咩牌子好用?

panasonic ew 1211
好似三四百

用緊panasonic ew 1211
幾好用
買咗2年仲未壞

Apple Pencil
AirPods

唔會後悔

Kobo

2080 ti

係日本買AV返到香港睇唔到 成功戎丁

美金

陰公師

股票

智能燈膽

好似比人射落口咁

水牙線垃圾到仆街

蒸焗爐
Netgear 一隻好少少嘅WiFi router
MPF美股

勞力士錶

有啲興趣
但怕麻煩

皮褸

RealForce Keyboard
用咗10年都有

好方便，淨係洗個頭就攪掂
唔似攪拌機要倒黎倒去

kindle
真係好正

書

未屌過閪

除咗暖之外冇咩咁特別
屌杯仲爽

Botox

condom

switch

真 買咗咁耐用到依家 依家都日日都上連登

請咗個好律師

Herman Miller embody

坐左5年

Bruno 鍋 （打邊爐、蒸海鮮、章魚燒、韓燒好方便）

好抵咩？

唔係 不過幾好用
平時d headphone成日壞
AirPods 壞左都可以拎去Apple care換新

Macbook
Smile微笑矯視
啪骨
箍牙
開刀剝橫生智慧齒
居屋

等thanksgiving 會有post架啦

服務計唔計？
保險同激光脫毛

會唔會漏音好明顯？

i7 8750H+1060+16RAM notebook
$7200

學位

啪骨真係瘦到面？有冇反彈

港樓

日日都全屋吸起碼5次

PS4

我覺得都唔會

主子

啲廣告成日好應景

連牙齦同牙根中間既牙屎都沖到出黎？

咩牌子？想買個比呀媽

AirPods pro

儲蓄保險

MacBook
iPad Pro
ThinkPad Carbon series
無印風扇
Dyson 吸塵機
吸塵機械人
氣炸鍋
自動出糧機
NVDA
ARKK
SQ
AAPL
TSM
台灣國藉

後悔野：
洗碗機
慢煮棒
fossil Gen5
switch
Sony XM 唔知乜earphone
BA
所有ETN
tesla model S
儲蓄保險

咁我又買返個先

Toto智能馬桶 MIJ

除左食物食左先知唔好食會後悔
好少買野會後悔

你係乾撈定湯咁食？

邊度有得買自動岀糧機

好訓既枕頭

都係用返計分制 你估直接攞咩

我都想要

牙刷用邊款

水牙線
kobo電子書

口腔健康要注意好
噴一次啲牙既臭野出哂黎
幾好，用你20秒都無

Nespresso

同佢講我鍾意佢

棺材

Airpods

rolex

lihkg會員卡

邊隻牌子好用？

hktv有寧記客家拌麵
但就冇辣...
完全唔係個皮

我用kenwood

諗緊買16gb ram Macbook air好定係8gb ram Pro好
好驚後悔

iphone x

安全套倍感安全

之前幫人搵去便利店問過
有好多店員話見都未見過
所以買唔到
係咪要講暗號先買到？

thanks

iPhone
連豬figure公仔

Bosch，$7000-$10000
D碗日日好似新嘅一樣
不過要改到裝機個位有入水位出水位

iphone電話同colourpop啲眼影

Ultraboost 4.0 Triple White
iPhone 11 Pro

春

TSLA 533

Ching係咪買錯野
嗰個感覺真係好似

樓

邊款先

氣炸鍋
Apple Watch

Airpod pro

最撚慘既人係你

honda rebel 500

水牙線真心正
一路沖一路見住d 菜渣流出嚟 好治癒

左邊睪丸

啪骨邊度好？

洗碗機
蒸爐
氣炸鍋
缺一不可

鬼佬size M90 䄛
買返黎著唔夠十次,但又唔捨得掉

Iphone 6s
用到依家都唔lag

一人一樣買完無後悔既野喎

無後悔嘅野，姐係係件物件，而唔係咩牌子啦

手提電話
電視
Hifi
電腦
Blu-ray player

我全屋家電...特別係個蒸爐
仲有我個sinomax枕頭,tempur好快訓扁

好同意最近先入手，覺得好正

桃谷av全集 ppt-016 018

2015年趕尾班車買嘅 MacBook Pro

2015年之後嘅Macbook,
又touch bar又butterfly keyboard又冇USB，真心不了

啤酒
火腿
薯片
芝士

我部2012年買
用到2020都未壞

雪平鍋其實有咩好處？
你會用黎煮咩？
同埋係邊到買？
Aeon嘅唔知好唔好？

蒸焗爐

屋企幾呎？
香港屋咁細， 又多雜物，真係吸到咩？

7百幾
最緊要唔好擺咁多雜物係地下
啲枱凳夠闊夠高俾佢入就ok

weed

航拍機成皮野買返黎玩過幾次就無玩,周圍都俾人趕.

好正thanks

其實只係一個唔貴又MIJ 嘅不鏽鋼鍋， 煮麵，烏冬，煲湯，日式野好似豚汁，味增煮之類。 大炒就唔啱用

功能上有咩唔同 會唔會筆觸無咁sensitive

iMac

muji嘅矽膠鏟
真心鏟得乾淨

邊個牌子最好用？

焗爐
真係可以煮多好多唔同嘅菜式

眼殘睇錯

乾或者湯都得
乾好鬼辣 我通常湯 落一半辣

係呀！！ 我第一次唔知落哂啲辣 辣到仆街
第二次就落一半

辣爽好多

Gregory袋 用整唔爛

入牆式蒸焗爐

alpha vitamin

seven 連登ac

6S 真係經典

想買
邊個型號好

好冇用

買樓

有樓真係有高潮

聽講7-11有
同店員講我要入lihkg 就得

MacBook 2014買入 市值$0 但仲用緊

一撚定係乾衣機，d衫即洗即著

內置叉電果款係伏, 叉 6,7個鐘 用得15-20分鐘.
買 P記白色款,入電池好用好多. 用叉電池 , 叉電1個鐘內

液體m巾 用完返唔到轉頭

見識少
第一次聽

智能手錶, 估唔到咁好用, 來電震動, 睇訊息, 天氣, 計步, 心率, 控制音樂播放, 運動.

我全部都有買

你係邊度玩俾人趕咁勁
好多禁飛區就真既

見咁多人話水牙線 我就即刻買左個
水力幾勁射到流牙血 但係洗手盤玩會成個盤同鏡都濕曬
仲有射內側好難操控